[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2324)

齊羊

Fast

Slow

越南

見你1001肯開 正評你

1.5b洗唔洗驗腦

越南仔打到咁前既喂，想法定贏埋

日本仔刷角屈越南咪贏

日本仔睇得AV多廢到咁

半和

大家睇好今場幾角

11.5s

針晒

我持9.5B...有少少淆底...

日本個球自殺回傳就好似澳假墨假咁 擺明讓你入 係越南唔爭氣

半6加岩岩開下半場都驚 咪賭啦

10.5B仲驚

屌 以後見到深既上盤我都避啦
今次買下盤感覺爽好多
又唔駛練心

買左角細練心

衝到出去封波都叫讓

9.5b 都淆真係唔好買了

第1日賭波 ?

慘...

之前嘅手足上哂岸

入波啊日本

我長駐

日本狗入未呀

差5C

杯賽就係
Eg 琴既西杯 西維爾下盤都開到 , 仲要2:0 巴塞

咁都救到

日本，咁都唔入。。。

仲有星蛇

下盤一開波已經羊緊錢啦喎

長谷部誠原來咁老

入波未

ching 果場有冇睇... 疤3個前鋒冇出

6c

買上盤驗腦未？

過關串西維爾主勝無難度

直頭係試陣

no c? shit

2.5 11.5b

日本7成球權。。震緊

越南個龍

見到個陣都唔撚會買

琴日好彩訓左
如果唔係一定針到傻

1.5b

越南個龍勁到

曼城冇盤 讓球主客和都開到對家

連c未

受讓變讓人

琴日聖伊天全場七成控球

俄超青訓
越南 俄佬混血

一定係驚馬會冇錢派

亞力古

屌你， 我買左巴菜下盤俾人炒2:0

連C雅呢

VAR

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

DLo(全能到仆街）(L.Ball) (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

智力寶 (筆字亮歷不自量力) (Lil.Xan) (XOTourLif3) (如何完全戒賭) (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

馬會草皮持有人(-6.8k) (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

咁都無12m。仲話有var。垃圾

屌唔好講
買左條3串1
點知無啦啦起身見到
3:6 差d以為發緊夢

var

VAR緊

Var penalty review

仲得6c

刷c

邊隊var

媽媽叻

狗會依家先封盤

越南迪基亞

睇主定客

ky睇幾C
睇下洗唔洗補

VAR日本個12M

12m

365都係啦

應該有

-4ccccc

日本12M

諗到點殺曱甴未？

上半場6角 下半頂多到9-10

日本12m

12M

依球入左就追10.5大

Miss

諗到以後唔買半大lor

miss plx

最多10c 我估

Missed

同路!!!

遲撚左成分幾鐘先兜番個12碼
仲以為西亞狗針鳩日本

Miss左佢呀唔該

入佢兩粒 求下你

明明中波先

咁都miss既話 2.5b 撕飛

Miss?

又係日本12m 1球完場

未射點miss呀

假波盃

都踢返出黎5分鐘先判

點止分幾,幾分鐘

成班報假點block得哂

快D射失 留返完場先射

0:1

日本1-0

0-1

0：1

入左

Goal

jp 1:0

Goallll

Show blocked user - 我係張志明

ON 9

快手入多球開上盤

西亞式var

thx 入左細見刷c

有撚用咩咁撚樣嬴一係入多幾粒啦

自己博自己射
日本入完又妹了

入完同我妹到完場

日本妹妹下又贏

1.46 win

10.5準備入手

再入兩粒 唔該

操你妈的b

一個12m 就知下盤狗

0:1完啦，你晉級我贏錢，幾開心

9.5洗唔洗補返細

無角啦

2.5b -2

1.5b -1

有9.5
派錢

Same road

都幾遠下

架仔試下入多兩粒

又黎日式妹到完場

日本1:0就好妹啦
你晉級啦 我地贏錢得架啦

12碼就賴假波 輸錢輸到傻左？

準備lm

下盤仲係全格

日本入咗反而狂攻

完場冇晒

入左9.5b

lm

日本仔傻左唔妹?

開始妹ok?

主未刷

要開上盤呀

又可以睇日本妹

Ky 9.5b ok?

1.5b - 1

why 12m

半6全9，jc又慈善了

協議

goalllll

角呢

請追和

踩腳

56k

一入角大就停角

又妹到完場

球12m 係條友多腳第2下kick 人 咁都話假

0-1 你好大家好

10c max i think，半場個11.5s太低水無買到，希望一陣連幾下睇下有無得買，冲涼先

最多得9？

0-1 goalllll

好彩入左角細 角大真係等jump

炒越南狗456啦,D河粉咁貴又唔飽

真 班人輸到傻左

高水9.5

角大

屌我買撚左11.5B

日本妹啦

唔該ky

但越南妹抵屌過日本妹

9.5b都危

9.5b入唔入手好?

9.5大定細好

有日本點會追角大

屌 明明記得日本入完就妹 點解會走左去買上盤

唔刷了

一球妹到尾

9.5jump

請妹到完場

我禁錯左

快上啦日本咪撚妹

買定no goal
等收錢

日本又妹到完場

日本係咪妹緊

9.5無望了

越南追番粒ok?

日本上半刷4隻角下半唔比角

贏緊仲刷咩

調轉

贏仲刷咩9

半6....

下盤全格gel

全12

1:0 ft confirmed

全7

買角細

上盤無可能得

all in 無柒頭

中國人定伊朗

頂住

日本唔好步南韓後塵啊

補個9.5細啦

9.5b

8.5了

下場好過啦,10,11角咪仆街

777777

7c

77777777

全6

夠撚膽死中場到依家一角都無

你一講完就有角

一出8.5又 7c 點買

-3

龍門又送角

無限角大

-4c

日本仔場場1粒

日本仔入多球送個釣魚台比你

11.5s 10.5b 希望夾中

4c more

今場真係辛苦越南個龍

日本 快

No problems

cccccccccccc

撕撕撕撕撕

誰現在馬上立即停止比角

-1 goal

刷爆佢啊

日本入爆佢

7ccccc

越南呢個情況刷唔撚到角了

妹到完啦

比 多 球
氣集

日本唔妹點叫日本妹

1球完場啦屌

88888

8c

越南個龍廢d都唔掂

8cccc

一講完越南就刷角

越狗想出線就刷

全場壓力冇停過

買唔到9.5

3c more

10.5s

10.s洗唔洗跳船

想買 但淆底冇買

真

日本 穿盤

2c more

亞洲杯角大杯

廢d 東南亞錦標賽同亞洲盃都收左皮

越南頂實

分組賽細到仆街

究竟日本屌唔屌得穿盤呢

要

一球完場 莊家又然 殺埋啲補飛

越南想晉級唔該刷角

支持

撚狗盃

角位好難入

8.5B係送錢==

日本整多兩角兩球啦

快

唔理喇 9.5低水照殺

一入淘汰賽就刷到

02好無呀！！！！！

最多都只會10c

好！！！

日本又1：0完丫？

頂多10c 11.5b有機會跳船就跳啦

咁10.5s咪贏硬

好
氣集

難講

日本仔贏緊仲刷咩

越南仔完全無攻勢

支持集氣

-3C

越南入球直播屌騾仔

中呀

日本想入多粒 換左大迫上黎

集氣

想買no goal

10c都難冰到

買左1:0@3.05 唔好呀

似係又練波 10場八場都係咁

學jet 一樣上半炸完 下半場無耐屌粒
再一球完場

多1球please

-3c

ccccccccc

calling C雅

日本仔入多粒

-1goal

日本仔妹波例牌贏一球收工
真係好on9

想睇加時

好

越南全部遠程炮

下盤未撚驚過

比多2c

難

Gel定，大迫都換埋出黎，0:2！！！！！！gel

日本仔仲攻咩

屌你老母刷角啦仆街

係...

1:1加時賭下12m la

大迫快goal

日本仔係後場猜啦屌

比！多！球！

氣集

9999

點解明知日本會妹都買

9c

9C

-1c

越南龍又一神救

就入 驚9

-2

仲爭1C...

10.5B
11.5B

9c -1

-2c 刷撚埋佢兩隊契弟

屌

今場日本入波之後都冇妹過

9ccccc

頂住阿

-2c

今場仲有波入

0:3完場ok?

越南同沙特一樣衰自己on9
不過好彩今次受1.5/2

越南龍

10.5s震撚過貓王

上盤屌到完場 先望果半格同個本 慘撚到

角細頂著

9.5c
11.5s

刷角呀屌

角膽11ok?

jump la

9.5 10.5

刷角阿仆街

近幾場都開角大

乾貴士上

比多c

差1角

比！多！球！
唔入比人入呀
射穿佢

日本仔控住個波成場得唔得

俾多2c

波po手足叫多2角ok?

9.5b
10.5b

屌日本有冇咁撚廢呀

1.5/2 ready

Var過 起碼補5mins. 角大抵買

日本比多球比多角啦

ok

日本仔妹唔到啦 越南6個人迫係前面

似仲有一球

3ok?

得9c 咋
得10.5 點買得落

Ok

比多球OK?

無啦...0-1完場了

仲有10幾分鐘
信心！
射穿 入波 烏龍 手球 世界波 頂入 上帝之手

乾貴士刷角ok?

日本20未

買角大d角永遠唔撚連

似你個名就岩啦

Ready

明亮10.5s

日本快撚d輸埋佢 賤種

日本開始妹

11.5no way 9.5就有可能

明神要了

越南實谷上去,個龍又抽筋,1.5大波好期

屌同路仆街

劇本係2-0 但上半場吹走左個入球

買角細就連c牙

下場黎

下盤杯

日本仔屌架妹屌得多 射一次就冇

下場all in日本1:0

刷角屌你老母賤種狗

補c 有c 定律驚撚

比多1c黎

支持呀 久攻必下！

10.5上

屌見到明神太緊張sor

屌你老母日本

明神 10.5s 1.84 3k

快撚D角屌柒你

俾多2c plz

越南盤仲係贏緊全格

越南算係咁 幾好
btw,日本仔跟過摩佬？真係場場一粒就收貨

正，又可以等下場

又1-0

穩了

角球呢屌你個臭西

屌 買完先出飛

日本仔 轟多兩球黎

1粒都難

乾貴士快撚啲入一粒啦

雖然得1.69
但100%既波 錢冇人會嫌多

C呀

刷角入波啦

陰d陰d刷 搞到無8.5買

補左飛未

角PLZ

角啊！！！！

角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球角球

抵買 係賠率麻麻姐
但win硬wor

+1.5/+2？

角 角角角角角角角

明明日本咁仆街 但總係忍唔住要買佢

1C please...

越南得返幾分鐘,谷上去博一次啦

屌 又輸盤

1cccc

10.5b點算

角角角角角角球

依場角細

我要c呀

角細越南頂多陣

唔補啦 等收錢

針

all in左11.5b 想追數 依家好後悔

越南谷啦

仲唔谷

如果冇判12m 日本真係硬仗

今場太易玩

無角嚕

戒賭啦

我都買左

唔好放棄

對
淘汰賽讓咁多都痴痴地

比D信念
利申:10.5B
11.5B

可惜上半場越南把握唔到日本犯錯

5分鐘2c

比多球啦 比多2角啦

越南谷晒上去日本狗都唔會打反擊入多球

越南頭兩角點刷

呢場如果神9
下場買角大先

無啦 0:1ft了

1C

輸自己把握力
唔係有得晉啦
射中門既次數同日本差唔多

我係買左上盤

岩岩見到有5倍11.5b就買左

cls d賭性

快穿盤屌你個閪

頂呀

屌你老母刷C啦on9日本仔

右邊有位又唔推

夾硬禁區頂遠射

jp win 1.04 晉得1.0005

日本仔仲要比越南仔咁住屌，冇啦

ccccccccccccc

買1億

10c

比多c黎喇

落到底唔刷角

中就會爽ga la
但唔中都爽，放心

呢個真
琴日輸完先話唔買亞洲盃
結果今日比籍口自己話買六合彩落馬會入錢

越只要一粒

10cccccc

咯咯咯咯咯咯!!!!!

差一角比我追少少都好啊屌

10c -1

10C 9.5B cashed...

比我夾

入左11.5
爭3c
有冇奇蹟

求你，12c 大家開心

刷CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

刷角入波 gogogo

達陣

差2c

10左

好撚彩...

整多一角黎

9.5 cashedddddd

-1cccccc

10c
明神 又準備gel

刷C啦屌你老母on9日本仔

11.5s力頂唔該！

上盤已經放棄係希望佢地刷c

日本仔都係入唔撚到嫁啦唉

One more c plz!

越南踢D簡單波好無

係要學阿仙奴

9.5角

11s

點頂

比多角

等下星期英超再賭算

信念！

俾多球

12c 0：2

下場又要等明神了

集氣0-2

刷角入波

Cccccccccc

9.5gel 10.5手足一定得

刷C啦屌你老母on9越南仔

0:3 12c

越南10號仔太獨食

入多粒

12c 0 2完大家開心

暫時不敗 比多角收晒

無氣屌 又下盤 屌你老母

垃圾日本狗

刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷

全部冰封！

快啦japan

越南仔係咪淨係識遠射

單頂撚住

日本仔殺左咁多場上盤，積番d陰德啦

Ccccccccccccccccccccccc雅

明亮對家必cashed定律

10c cashed

12點場就上盤

唔係獨食 係冇隊友

明神勁中

個垃圾成日自己推自己射

屌你老母日本狗

刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷刷C啦屌你柒頭皮

唔明點解領隊唔勸下佢地

10.5B

馬會場場都開埋啲超低水下盤

越南咁多機會都選擇遠射 你真係當你卡路士咩 龍都唔中

又冇波入又冇角

補到有C啦

補幾？

加4

柴崎岳我屌你老婆

補4分鐘

Ccccccc

10.5s真係超練心，我都希望佢中

條友係有d腳法，但係識分多d波會更好

果D都唔知叫唔叫遠射喇 冇力嘅

補4

加10都無撚用啦

越南都無個鼓一鼓作氣既氣勢

日本狗場場都係咁狗樣

頂撚住呀 單單

2.5a gel得未

1C呀

比多個c啦

死架仔

屌你完場未

2.5s

日本2.5細cashed

cccccccc

奇蹟CCCCCC

夠膽刷多2c俾我

買大補時永遠冇角 買細補時就爆一角
準備好了

1c

11.5頂住呀

立即完場

唔好發夢啦

好辛苦

今朝藍十字買到主-客

家下又比翻大半出去

-1-1

比多球la

我要3c呀

冰封！

架仔入唔到就輸埋佢啦
比1.5中個啲巴打中

訓醒未

攰了

-1c阿屌

屌你老母越南日本俾多1c

我都係咁話想佢輸好撚過

馬會個角準到 企硬9.5就開10

2.5s cashed

11,5 s 冰封

中埋都唔夠睇心臟

奇蹟1c

完未屌你老母

炸撚左球日本

抵死 越南仔

屌var咁耐先補4分鐘

1.5 10.5又輸 屌

完場未

妹完場

日本今場唔係妹波 而真係實力問題

立即完場未

9.5

0:1 10c ft

北漏收錢

又一球 死日本狗

上盤驗左腦,好在補返9.5b

球技分野唔大

體力分野大D

越南9號10號都好廢下

上盤

9.5s 爆左啦

日本妹

人地韓狗都會比人入
你呢？

10.5s, 1.5/2s 練心到仆街
唔敢買no goal, 入完第一粒之後no goal 仲好高水

9.5高水

下盤手足

買角買到變大心臟

10c max nice

好波讓和2x1過一關先

3.0幾

完全唔似淘汰賽

越南算係咁 迫到日本仔打真軍都贏一粒

9號仔死撚左佢
咁孿機會停唔到波

3.05

收錢

下場識買了，0:1波強

9.5角大手足又羊

越南其實打得唔差

垃圾越南最尾個下波都掂唔到

易撚到

Ky我愛你 可唔可以比我以身相許當派你？

日檀贏鬼到2球咩

買左日本仔幾次上盤已經唔敢再買

上場後備出黎都係控唔到波

單數 下盤 咁都收到

腳短

容乜易

越南9 號 10 號
日本9號
正垃圾

12點仲有冇人敢買上盤

11.5s cashed

執一注9.5

本身想買 依家怕怕地

我有lovely son了

1月日本全部贏一球

推落下一場支那度

10號真係當自己美斯
死扭唔傳唔射
射又炒飛機 得啖笑

幾時完個西盃 快撚d完左佢咪撚害人
買下就開上。買上就開下。痴線

依個盃真係呃9人錢 就係搏你唔敢買下盤
講一球球半又可以和 就算贏波都輸盤

4x5先過一關

有人話佢好波

中國人

越南輸個10號獨食

其實日韓讓1/1.5 都一定下盤咁滯
擺明默契波

讓和2x1 補唔補一注e朗-1好

伊朗今季讓深盤好似無輸過

扭係過到
但你扭得過一個兩個
第三個已經包左你前面個位
唔傳仲要推咪得啖笑

伊朗真係勁

聽聞有手足嫌1.69太低水

做兩個鐘中國人先

我拎黎過關

各位手足唔好再買盤 買角啦

聽聞12點蝗國係大船wor

對伊拉克咪閪左

下盤杯

但上場中國正氣反勝

香港人都係支那種
睇你就睇到

一蚊不買中國

今場敢唔敢買中國

我都買左
諗緊點補

識咩叫深盤？

伊朗讓球半咪算少囉 唔同級數根本

夠膽12點開埋下盤 allin強國對家 輸左瞓覺

南泡讓一球球半就和波， 執唔到屍
日本讓球半兩球就贏一粒， 又係執唔到屍
深盤下盤根本冇得輸

補一注-1 支那後防冇張莫斯 應該㩒屌到

伊朗半客

果場我買左 屌佢老味

有無人唔死，照上伊朗

我都買左屌佢老母

有無人唔怕死

有陣未

係有一班閪人嫌1.69下盤太低水唔買
走去搏上盤

心態好好

今次你個陷家剷又幾有道理

開多次下盤我呢世都係中國人

我嫌低水係直頭唔買
唔會買對面

已經all in左伊朗

唉都唔知買乜撚好

希望今日2k上到16k 追翻琴日條數...

伊朗sure win
2:0

場場賭唔輸有鬼

筆者認為，伊朗攻守平衡是亞洲盃24隊中最好的一隊，中國隊即使死守，亦未必能頂得住伊朗的狂攻猛炸，我認為伊朗至少可贏2球。

跟伊朗

岩岩發現 通常中國受讓都贏盤
要all in 了

計我話唔買細波走去買下盤既都係傻仔黎
例如我

有星爺係度，下盤穩了

波大角大睇波

馬會個亞洲杯分析好準 今場要開上盤了

風車sir寫

南方兄弟打唔贏日本狗
靠波斯鐵騎了

垃圾盃開過12.5 4倍幾高水未

支那角細

有無大蛇俾我關注下

咁都還好 走去鬥氣個啲係弱鳩智

不嬲都有

補注e朗-1

有無長勝大蛇俾我學下野
我買春都炸波

伊朗一比零後
等機會買2.5大波
分分鐘2-1可以雙收

今屆伊朗hea唔hea?

e朗-1補左先 等即場

今場要羊了 伊朗正氣波 上次打伊拉克大家都出線無戰意

痴撚線嫁d波

買半和算

半大 all 煙

珍 豬死我

有冇人覺得叫角易過叫波
成日都開細
迫害大波黨

伊朗超級強陣

好似有個新tg group勁中?
btw你人都返左黎d運都未返

今場真係似多波入

有冇人計過如果亞洲盃用10蚊買日本讓球和而家推到幾多

IT貓上次6連鼠鼠之後我一跟就3定唔知4連針

2.5b 上船

等走地了

琴日澳假連開兩場細波 尾場珀斯都話會開大

2.5S,9.5B,唔信正傻仔

伊朗近幾場都角細

可唔可以轉一球盤

我都記得有一次6連針
休息左2-3個禮拜 之後一次過平注羊番晒
但今次真係玩到我清晒袋

明神9.5b

半和穩了？

覺得中國似英格蘭入4強咁

燈親你sor

里昂咁低水

日本Goallllllllll

明神要大
ky你要嗎

用IE?

炸

用緊turing machine

中國「一帶一路」計劃，伊朗發揮關鍵作用
紐約時報

上盤比邊個買 讓唔讓到咁深
中國加油

自己諗

又一個輸到癲左

伊朗🇮🇷

profit無晒

其實點睇得出日本會max10

想問下 阿曼同中國 who 勁d？

溫馨提示 伊朗係近17場正式賽事對亞洲球隊
有16場0 失球
連埋世界盃對葡萄牙西班牙
伊朗係2016-2018 踢左19場正式賽事 總失球係4
買晒0字尾波膽就得啦

0:0

想試下0:2

E朗炒我的國啦

伊朗個龍好撚勁

買伊朗合家平安

強國主場 E朗班友點都放下水啦

主場?

強？邊到強？

戒賭啦
主場球迷唔洗訓咩

阿積士有無巴打睇緊

政治問題 一定要和

你未來人嚟架？3點幾先開波喎

我已經睇緊劇本..

又出鄭智 咁老 又廢

伊朗贏定輸左

半大再驗腦

伊朗盤 半大全大

半主
角大

半場有波入我自屌屎眼再奶賓周

Lm

個半角神係咪今場之後就收山

國足對家 富可敵國 簡簡單單

屌你老母睇盤呀

半大係咪屌2次？

半客

Asw早水貝迪斯

半大 3.2倍點會開得出，當馬會開善堂咩

佢就係博你唔敢買

半2全2

貓叫半大決定買早飛

你走左幾撚多次 咪過年啦傻仔

今場買角先

我

LM

好似比人搞

點解

賭到傻撚左

好似話佢太出位 不過佢真係勁嘅

你走數你下一世都過唔到年

開咁多埸下盤 今場開硬上盤

3:0咁少？456呢隊垃圾啦
利申 冇買

半大睇波算

It貓咪再燈

角大手足

It貓又燈得伊朗

e朗秒入即刻貼飛

中國快俾伊入

快 中出班支那豬

明明我出D場次好正路 但都可以jump
今場伊朗

diu 入波未呀?

伊朗Gogogo

閱讀障礙?定文盲? 淆你個柒頭皮咩九唔柒搭八

度波要諗下點解莊家咁開盤

即場 足球強國不斷落飛

收到急電 今晚強隊會破歷史紀錄
明天會一堆飛機官媒打飛機文＿

支那d飛落撚到

我用番平時個方法

10c
集氣

假波劇本ready

政治波

幾好氣氛

基本上操盤有9個方法
用死一個就出事

呢球輸經驗啦 ON99 delay幾秒先肯傳
一係射一係傳啦

越位了

7.5 all in

無c jump了

半客已死

好似期期都唔同
之前捉到路 依家

冇c

1

伊朗係咁刷,穩了

中國對上幾場亞洲盃半場都有一球波出現,唔知今場會唔會保持記錄

認真

中國打得唔錯

差d入了

伊朗快入

不要差d

9.5b 入唔入好

死仆街中國學咩人護空門

-9c

馬會睇好8.5B

訓地

都算緊湊 唔係妹

好似買大好過買客

一個鐘後：你老母又一球完場

伊朗會唔會太勁

唔好入 買角細仲好

有冇link?:0

伊朗美斯

伊朗俾人吹大到

支那狗開始打矛波喇，紅牌不是夢

中國過左數未

2019年仲買中國

支那茅撚到

茅到

仲矛過伊拉克

買支那輸左唔好喊

場場波都唔同玩法
見你早期勁中 我有跟到

伊伊快d解決支那

屌你老母，支那狗D審美觀真係痴撚線，件波衫肉撚酸到呢

Thx

1）晉級賽
2）受讓
3）亞洲杯

角細全細

一陣睇下仲點打

10c集氣

打仗就話買伊朗姐

認真 中國連韓仔咁廢都輸2球，對伊朗會贏到？

正路贏一球

角都食埋

1:0

伊朗美斯？
邊度美呀睇過

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL伊

伊朗1:0

廢到

我的國

0-1 呀屌你 鳩報

0-1 上盤比多粒

垃圾後防

On9仔

國足 不了

玩野?

支那柒到

半大gel

456吧

仆你個街以為中國入

半客GEL了

一係456 一係一球完場

易撚到，1球完場呀笨

寧願輸波都唔輸角抵撚死

半大得唔得

0:1 伊 角細gel

快開半大

e朗可以妹下了

上上個星期都勁中緊
之後番到香港 食晒屎

係 唔清波 抵死

就住黎踢咋

法國中國半場多數落後1粒

買支那唔好喊

屌你老母，中國隊個個都有4隻腳都唔夠人踢

Var checking 12m

Quick

Nth

勁中

Who

Hkjc:係日本玩得咁開心呀啦

半大全大快啦

伊456

e朗輕鬆

疑似手球...
但應該無事

0:1
基本上呢場已經完左
無入球6.6倍

8.5b

差幾班波

蝗88

法國有咁廢贏唔到中國?

買小小客其他先

又封？

咪撚好似日本咁

入小小無柒頭先

e朗=真係世界盃料

可以賭456

咁樣拉都無12碼